一句講哂 今年投唔投熱狗

負評：投
正評：唔投

好彩冇比樓主陰到